你想活在一個中產家庭唔特別要求你做野番工定普通打工仔？

推

冇人應？